[喪宗六二四]FIFA17 Pro Club

卜公聯同各位仇家係連登say hello
黎打機啦 屌EA鬼婆啦一齊

就開波啦 埋位啦

youtube chatroom唔會睇, 係度留言 推po果陣會見到

屌呀

係咪好勁呀我

又要拎D5盃